點睇I.T依個公司

想投訴入面啲員工，打去I.T HR投訴，佢哋又好似聽完就算，有冇咩方法？

當面撚佢

講吓衰咩

佢要求返工要將電話銀包放落locker,但係個locker要同兩三個人共用，個岸鳩locker個鎖仲要壞咗，鎖吾到。
返工咪袋住個電話，有個full time 就行過嚟問我洗吾洗幫我鎖係公司擺錢個櫃。
之前放飯返嚟，我已經將電話擺係袋再放返入locker，個濕鳩full time又行埋嚟話幫我鎖好個電話，我都未應承，佢已經自己開我locker，開埋我個袋拉鍊自己攞走我電話🤷🏼‍♀️